
2011-11-01T08:26:0Z
kultur-sanat
Eski Broadway sinemasının yenilenerek yepyeni bir tiyatro haline getirildiği Ak'la Kara Tiyatro'nun bu sezon sergileyeceği dört özel oyunundan biri olan "Tom Dick ve Harry'nin gala gecesinde sanat ve televizyon dünyasından birçok ünlü isim katıldı. Galanın konukları arasında, Afife Jale jürisinin yanı sıra, Zeliha Berksoy, Engin Uludağ, Ali Sunal, annesi Gül Sunal ve eşi Gökçe Bahadır,Tijen Par, Kandemir Konduk, Neco, Deniz Gökçer, Gazanfer Ündüz, Bedia Ener Öztep, Alev Oraloğlu, Ali-Aysun Kocatepe,Göksel Kortay, Cem Kurdoğlu, Serkan Şenalp ve Gürkan Uygun da yer aldı. Ray-Michael Cooney'in yazdığı Tom Dick ve Harry adlı oyunda çocuk evlat edinmeye çalışan Tom ve Linda'nın, bu özel günlerinin Tom'un kardeşleri Dick ve Harry tarafından arapsaçına döndüğü bir günün hikayesi anlatılıyor. Haldun Dormen'in süpervizörlüğünde, Ali Gökmen Altuğ'un yönetmenliğindeki oyunda Ece Uslu, Savaş Özdural, Kerem Kobanbay, Hakan Altuntaş, Nur Subaşı, Nazan Diper, Mustafa Dinç, Beril Senvarol ve Taylan Atlıhan rol alıyor. 4 56 3 0
